{誠招屯天元主音,鼓手}

{誠招屯天元主音,鼓手}
夾band 先夾人. 我地都係岩岩出黎做野, 年齡有大有細, 18至24(好似係) 所以年齡不是問題.
各成員聽G野都好廣 Pop, Rock,Metal, Post, Progressive 野都有, 所以係禁E拋磚ream Theater, Periphery, Plini, Chon, 東京事変, LITE,,,,
我地都係夾過Band ge 人, 禁依加想在組新GE BAND，所以其實冇真係好明確定到想弹同玩D咩. 只係希望一班人一齊睇下可唔可以玩到D咩出黎. 玩到D野出黎會錄音, 當然大前提係大家Ready.
其實就冇話技術要點樣點樣, 只係希夾到人可以一齊長玩. 希望有火, 有表演慾, 有興趣GE 主音,鼓手可以先試下一起jam下
有興趣可Tg: @myccwks

推

廢鼓幫手推一推

ths 巴打

自推

想試下主音但我冇tg

有興趣 pm

仲未搵到人？

pm得唔得

我冇tg

連登冇pm

係喎

唔係ge 都冇收到d pm 不過有d人又冇左影

冇TG 好難搞wo

我返到去down個tg 等我

一鼓難求

鼓手呢

Vocal要男定女呀？
女既我都想玩下試下